插頭 滋滋聲

我係日本Big Camera買左個插頭，不過用個時有d滋滋聲
有冇事架

短路姐

但日本買都會咁

日本買 中國製

日本but made in china

on9仔 你估日本買就係好野 你個插頭中撚左幅射

快D走呀～ 砰！

transformer 聲，正常架

電子音樂

咕咕架架嘰嘰